(有片) 防暴警開始內控 想打埋自己伙記 全面失控!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

煲大佢

睇片似係想阻止？同好似有掛證？

佢好似鬧發射果個?

痴線佬執法

似大粒嘢
應該嗰兩隻狗無聽佢指示就開火

慣左亂開

狗咬狗一咀毛

定係個撚樣係佢側邊發炮

黑警會否唔夠豬嘴用？

舉旗條友都冇戴

也有其他黑警只戴普通狗嘴

充其量都係勇武有分歧時
發生爭執果種程度
暫時唔好太高期望

：屌你，咪撚係我耳邊開槍呀！
：屌你，你都係呀，屌你老母!

on9有樣睇

甴近平
曱甴王

擺明係阿頭鬧開槍嗰 d 細嘅

關內控咩事

遲早大開殺式，又亂槍射殺同袍！

佢地拎真槍互射都冇人可憐呢班臭狗

咪打飛機啦
少少野吹到佢地內亂

不意嬲都係白衫屌散仔，內咩控呀on9

狗咬狗骨

咪撚玩啦，都唔撚合理又矛盾。如果佢覺得自己成為當局維穩工具，又點會覺得自己係懲罰緊暴徒啊

狗咬狗

我諗真係冇人預過香港會發生咁大件事，佢地裝備應該都冇預到1人1個豬嘴

舉炮指自己隊友都有

散仔係隻隻都失撚曬控

想睇佢哋同解放軍決戰多啲

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

最好

屌你做乜撚野開槍啊

係
鬧兩個開槍既

冇撚啦啦係佢耳邊開炮，加埋宜家用支那貨佢冇豬嘴實燥啦
：屌你開炮講聲得唔得呀，你都係呀

唔係啦 後面衝上黎

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

借位 真係好想幫大家
受TG影響皮膚既巴絲全部同我入黎！

呢啲情況本來唔應該出現
完全唔專業
但香港冇人制裁佢地

支持狗咬狗

我剩係見到有幾隻綠色嘅嘢（人形物體？）喺度吠
咩防暴警？是咪認錯咗？

推

想殺佢好耐 趁機

審判近了 開始棄condom

依個時期係街到屌班狗？有咩都返去屌啦，仲要咁多傳媒影住，明顯內控啦，你會唔會打緊仗係戰場上互相指責啊

睇幾次笑幾次

然後繼續做狗唔報串供班恐怖份子出嚟
就唔信做得狗連少少物證都拎唔到

應該係屌佢耳邊開槍
自己又冇上豬咀

幾好

不嬲白衫成日都屌散仔 所以唔意外

可能係武警

同公安嘈咋

我相信失控嘅只不過係大部分前線狗

你係咪唔信現場判斷

隨便打

根本全香港最危險既係前線散仔

甴近平

似係 係佢耳邊開
：dllm 係我格離開槍

散仔搞革命，白衫收皮了

知唔知而家邊個in charge緊呀！
不分尊卑！！

而家個個都搏出位啦，邊個夠膽打邊個上位

未綁狗帶就放出街咬人

【⚠️11月4日9AM立法會網頁要人⚠️】

懇請大家嚟緊今個星期一（4/11）上晝9點，準時一齊上網報名嚟公聽會，我地好需要真正嘅民意進入立法會！#我有權 #戴口罩

立法會《禁止蒙面規例》
小組委員會公聽會
報名日期：11月4日 9:00am
會議日期：11月9日 9:00am - 6:00pm
報名網址：

Source: 譚文豪facebook

721 85 811 831 101

黑狗最叻係講溝通誤會

Push

花生

紀律部隊

都係佢地縱壞晒家下自己受番

係公安，屌鳩黑警。

柒頭我無豬嘴啊！

狗不用分那麼細 全部都係狗

公報私仇係時候

大粒野個d一搵就搵到
散仔見唔到樣搵唔到
比人覆桌你話搵邊個？

縱到啲狗亂鳩咁嚟就預咗，遲早咬死隻大狗。

推呢種post

知佢哋點解黐撚咗

皆因日日近距離聽埋d勁響嘅鎗聲

個腦short撚咗

三毛話腦子進水

BE WATER 咗

散仔食撚屎啦 亂鳩咁射

曱甴王 甴近平

哎呀，唔小心走火添！

佢應該其他人認為係懲罰
得佢覺得係維穩
Btw
依家仲做緊9果啲
全部都係為咗110,000出賣自己

痴線狗

香港警察，自相殘殺.

打消防打消防 打
打黑警打黑警 打？

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

：屌你，你有戴面具但我冇 係咪想TK我
：用你隻屎眼睇清楚先好開槍

上級屌下屬姐

白警做得好好

睇你地班黑警撚樣捱到幾耐
政府已經全面架空成大個波交比警察
係傻仔先聽政府對抗市民遲早槍頭射返政府
你班黑警察幾時死呀

啪咗丸仔

白警？

客觀睇, 佢好似有委任證, 無用反光遮眼.
成個樣出晒.
後面隻奇開槍佢即刻屌.
可能係白警, 不過係哩個黑犬當道既世界唔方會有好下場..

隻細狗係大狗隔離開鎗
隻大狗嚇親屌細狗

上次深水埗大粒野要追住用棍打啲狗仔 啲狗仔先收手

遊行時狂loop呢首歌:
[Rap] 阿李 - 洗底 白警唔捉黑警 一樣係黑警

歌詞:

可唔可以試下申請禁制令唔畀警察蒙面？博下會唔會抽到冇咁紅/黑嘅官。
在場有啲唔蒙面嘅警察就代表同隊人冇蒙面嘅必要。

睨示威者,矢理絶叫

0:35左右

第二排有個散仔凸咗出嚟開槍
嚇親個帶隊

狗就係無人性
****

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

玩泥沙咁

我冇戴豬嘴架喺我隔離開槍

大佬成日屌散仔架啦

死警甴

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

:條仆街借錢唔還,忍咗佢好耐,借D意扮失手做低佢先

關我撚事

控制唔到啦 消防果段片都係
明明有個似大粒既拍晒膊頭 個消防都開始軟化
大家都想算數 由互屌到um尋之際
有個毅進仔突然爆句：你講乜撚粗口呀

下依家仲有指示架咩

屌你老母我未戴豬咀咖，邊個批准你地射啊

呢個幾好笑

癲狗

個腦裡面聽到左手邊隻狗「妖！」咗聲

咁撚小事都大驚小怪

徐步高

好多大陸武警公安唔識規矩

仲有乜撚野叫內控？

有冇諗過根本係唔會有咁多綠衫

仲有大粒野咩，我唔見你膊頭有花
我又蒙撚左面，你理撚得我做咩姐

因為順風跟本唔洗豬嘴

咁落去班狗高層好快會下達指令要班散仔克制

似係射到記者方向 大粒怕到時又投訴 無得升
一諗到升職問題，就緊係自身利益行先啦

睇個樣似係耳邊開槍或者火花射到佢

中港矛盾

射死埋你 我咪升職

其實可能係佢地說話方式
一定要屌嚟屌去

曱甴打曱甴

大家入去恭喜新華社啦！

係寵物公園成日見到呢啲畫面 好溫馨

笑死

點會亂 會亂就唔會拉左兩千手足

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

有咩特別，又唔係未發生過

狗咬狗圖

伯伯祝願你心想事成
同樣祝你身體健康，目證佢地被清算。

嬲

屌你我未帶罩比人影曬 你就喺度鳩射？

都冇槍頭互指，大打出手

好明顯開槍嗰條友唔聽指揮官講自己決定開槍，俾人怒屌！

內咩閧呀？攞明就係上司屌緊散仔唔聽佢指令做野啦!

笑撚死

似指揮官掛咗白卡，散仔冇掛仲唔聽指令鳩射

第8點
原來用狗棍都要

其實一定會狗咬狗
你估佢地會團結咩

推，

琴日開槍放題, 毅進仔支槍亂鳩咁指, 一定篤到大蛇啦

習曱甴，曱甴sir

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

又走失哂啦

Tui

翻到去已經唔認得係邊個了
又冇證又有公安

唔同環頭等於唔同公司

唯一一個有show卡。。。

應該想隊冧同袍好耐啦

真 屌左先 心諗你班freelance公安

因為佢自己冇上豬嘴啊

班狗已經凌駕法律之上
香港已經係軍政府治港
就黎唔向班狗鞠躬都會被拉

失控

好多時拉人係有隻狗自己沖出黎
不過係唔係都係黑嫁啦

煲
大
佢

應該因為喺佢耳邊發射

暴力狗